傳媒老總訪京抽稿 記者逆襲撚狗

襯未刪好backup
未開始前 被人串宜家直播緊出街
臨完 又比人串做乜抽稿

呢班友搏炒

傳媒訪京團長蕭世和又蝦碌 連香港回歸幾多年都唔知

香港傳媒高層訪京團團長、星島報業集團行政總裁蕭世和短短3日內第2度甩轆！訪京團今午(18日)到訪港澳辦，擔任團長的蕭世和會後向傳媒轉述內容，期間竟然自揭連香港回歸幾多年都唔知，兩度講錯香港回歸25年，其中蕭世和首次講錯無作出更正，第二次於有人提醒下，才更正為香港回歸21年，蕭世和身為團長連香港回歸多少年這個基本資料都搞錯，認真失禮。

其實今次已非蕭世和首次「出事」，訪京團於周二(16日)會見中宣部部長黃坤明後，引述黃在會上希望香港媒體不要成為干擾內地政治基地一句，引起軒然大波，顯然有人不當地轉達了官員言論，「唔應該講照講」，蕭世和擔任團長做到甩甩漏漏，實在令人貽笑大方。

星島不意外啦，你估仲係97前煙仔未揸旗嗰時咁高汁咩